勸大家揀女友真係唔好揀處女

知你屌過處女喇屌你老母死假人

有得食仲阿支阿阻

放心，個天有眼的。

南無阿彌陀佛

你嗰個係咁姐 我嗰個食咗個處之後鍾意咗sex 而且相處正常 無chur過 我生日會識book房同我慶祝
你個問題係佢未拍過拖姐

我唔撚想知你啲野 快啲食狗屎唔該

屌你老mi笑到我鼻孔擴張

你個comment仲好笑臭鼻屎餵比樓主食

笑撚死 一係娶佢，一係飛佢逼佢成長

入黎睇留言

連登仔有撚機會接觸咩
留返個幻想空間比人算啦

落地獄全家中肺炎啦你

以為處女座

點溝